<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalsf2/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>九评和退党</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/15/n13825516.md#1" target="_blank">朱莉娅：福分送到心坎 慈悲善念感化大陆男士退团</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/15/n13825516.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13825529-262fb150ddb5b984b3fa3697eb1b75e3-150x120.png" align ="left"></a>前不久，三退义工郭女士接通一位中国男士的电话，给他讲大法真相，不料男士心有疑虑。在10多分钟的交流后，这位男士终于明白中共的邪恶，果断表示退出中共团组织，远离邪恶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月15日 3:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823520.md#1" target="_blank">长松：贵州藏字石游记（组图）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823520.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13823581-czs14FotoJet-150x120.jpg" align ="left"></a>几年前，我去贵州旅行和写生。这次因为全程自由行，于是就把藏字石纳入了旅行计划。贵州的山水虽然美如画，但距离属于“望山跑死马”，从凯里坐车到平塘，再从平塘坐到掌布乡要花近10个小时的时间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月13日 5:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823029.md#1" target="_blank">韩笑：退党洪流滚滚向前 大陆男声言不再与邪恶为伍 ?</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823029.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13819876-DSC03062-150x120.jpg" align ="left"></a>至今年8月3日，已有超过4亿的中国人声明“三退”（即退党、退团、退队），这意味着三退大潮已经进入新的里程碑，中共彻底覆亡越来越近了。前不久，大陆一男青年给三退义工韩女士发信息说：“不与邪恶为伍”，并问在心里发誓三退算不算数？为了解除他的疑惑，韩女士当即拨通了他的电话，解答了他的一些问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月12日 3:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/11/n13822659.md#1" target="_blank">新唐人《环美车游追踪记》 观众感动落泪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/11/n13822659.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13822678-1fbda6a99bc935c123ad8f3a-150x120.jpg" align ="left"></a>《追踪记》报导了全球退党服务中心举办的第四季EndCCP（打倒中共恶魔）环美车游的活动，对车队队员们及所到之处的民众、各界人士做了现场采访。他们表达了共同的心愿：只有解体中共，世界才有和平安宁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月12日 4:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13819573.md#1" target="_blank">加国魁省主流媒体关注“终结中共”车游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13819573.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13816892-20220901_Montreal_Quebec_EndCCP_Cartour_02-150x120.jpg" align ="left"></a>加拿大魁北克“终结中共”（EndCCP）车队为庆祝四亿中国人退出中共组织而在33个市镇进行车游，引起当地媒体关注，两家地区性主流报纸对此做了报导。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月10日 12:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13821194.md#1" target="_blank">王友群：文革中疯狂的夺权风暴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13821194.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13822625-1511012105372382-600x400-1-450x300-150x120.jpeg" align ="left"></a>1967年是毛泽东发动文化大革命的第二年，这一年发生的大事之一，就是各地造反派积极响应毛的号召，夺当地“党内走资本主义道路当权派”的权。乌云笼罩的北京天安门(Lintao Zhang/Getty Images)
毛泽东的生日宴
1966年12月26日，是毛泽东73岁生日。这天晚上，毛在家里宴请了中央文革小组组长、副组长、组员。
出席者有中央文革小组组长.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月10日 10:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13819124.md#1" target="_blank">悉尼各界人士集会 庆四亿中国人抛弃中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13819124.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13820325-gropu-new-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，全球退出中共党、团、队（简称三退）人数突破四亿。为庆祝这一历史性时刻，9月8日，悉尼各界人士在市中心马丁广场（Martin Place）举行集会，声援四亿多中国勇士抛弃中共，并谴责中共暴政，呼吁抵制中共、拒绝共产主义。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月08日 6:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818547.md#1" target="_blank">美亿万富豪夫妇：贺四亿中国人退出中共党团队</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818547.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13818596-c3a660fb957ef82886cabfe888b28839-150x120.jpg" align ="left"></a>总部位于纽约的全球退党服务中心9月5日晚在纽约法拉盛举行盛大晚会，庆祝四亿中国人退出中共的党团队。当晚名流荟萃、星光璀璨——亿万富豪夫妇、知名媒体人、影星夫妇、社会活动家、社交名媛、名模、大学教授、公司总裁、联合国顾问、国会议员参选人、知名律师、人权团体负责人等及退党义工共约500人共襄盛举，共同热烈庆祝四亿人退出中共。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月06日 9:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818415.md#1" target="_blank">壬寅中秋聚纽约 各界名流庆4亿中国人三退</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818415.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13819390-ddb6e578115d40a4dee4b3d6-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>9月5日，在壬寅年八月十五即将来临之际，全球退党服务中心举行了一场隆重的中秋晚宴，邀请各界名流共同庆祝4亿中华儿女退出中国共产党所有附属组织（俗称“三退”）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月06日 6:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818216.md#1" target="_blank">洛城法轮功筑真相长城 民众支持“打倒中共恶魔”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/6/n13818216.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13818249-1-1-e1662435600890.jpg" align ="left"></a>适逢劳工节假日，洛杉矶著名景点圣莫妮卡（Santa Monica）码头显得格外热闹，有人观看乐器演奏，有人沙滩晒太阳，也有很多游客被写有“远离中共 远离病毒”“打倒中共恶魔”“停止迫害法轮功”的一条条横幅所吸引，纷纷驻足了解真相。

9月4日（周日），洛杉矶退党服务中心义工和法轮功学员用横幅筑起“真相长城”，向过往游客讲述中共对世界的危害。短短几小时内.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月06日 11:49 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817873.md#1" target="_blank">“终结中共”车游抵达加国金斯顿 民众支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817873.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13817906-D063E806CE1841F3BAE029F41A03BF1B30D82746-150x120.jpeg" align ="left"></a>9月2日，渥太华“终结中共”（End CCP）真相车队赶往加拿大金斯顿市（Kingston）游行，声援和庆祝四亿中国同胞退出中共党、团、队。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月06日 1:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817482.md#1" target="_blank">王友群：“高饶反党联盟”中的高岗自杀之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817482.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13817484-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1954年8月17日，当时的中共政治局委员、中央政府副主席、军委副主席、国家计委主席高岗，服用过量安眠药自杀，时年49岁。高岗是中共建政后第一个自杀的副国级高官。
高岗为什么自杀？
因为他觉得冤枉。当年，他为中共立了大功：他是中共陕北根据地的创办人之一，毛泽东等从江西开始“长征”，最后在陕北找到了落脚地；国共内战期间，他被派往东北，东北成为全国“解放”最.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月05日 2:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/3/n13816882.md#1" target="_blank">加拿大魁省EndCCP车队33市传真相 民众支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/3/n13816882.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13816890-20220901_Montreal_Quebec_EndCCP_Cartour_main-150x120.jpg" align ="left"></a>加拿大魁北克“终结中共”（EndCCP）真相车队在8月13至27日期间，游历魁省33个市镇，传播真相揭露中共邪恶本质、庆祝四亿中国人退出中共组织，众多民众主动表达支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月03日 11:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/2/n13816442.md#1" target="_blank">王友群：孟建柱又一个老部下现了原形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/2/n13816442.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13816443-1210291432372519-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>9月1日，中纪委官网通报，原中共国家安全部党委委员、中纪委驻国家安全部纪检组长刘彦平，因严重违纪违法，被开除党籍和公职，其涉嫌犯罪问题，移送检察机关审查起诉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月03日 9:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/31/n13814687.md#1" target="_blank">期刊：《九评特刊》178期</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/31/n13814687.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13814692-A4-178-1-150x120.jpg" align ="left"></a>

单页尺寸点击下载178

跨页尺寸点击下载178......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月31日 9:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/30/n13813937.md#1" target="_blank">渥太华“终结中共”车游10市镇 民众支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/30/n13813937.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13814009-IMG_2778_Line-150x120.jpg" align ="left"></a>8月13日至27日，渥太华“终结中共”（End CCP）真相车队先后在加拿大首都周边地区的十个城镇游行，声援和庆祝四亿中国同胞退出中共党、团、队（三退）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月31日 5:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/28/n13812089.md#1" target="_blank">4亿中国人三退 全球退党中心主席12点答疑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/28/n13812089.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13812199-52261696855_1fe7eb2246_o-1536x1024-150x120.jpeg" align ="left"></a>近日，四亿人退出中共党、团、队组织（“三退”）后，全球各地民众相继举行声援庆祝活动。在此背景下，本报记者采访了全球退党服务中心主席易蓉女士。她解释了三退人数的由来、三退的意义及解体中共等相关话题，同时回答了一些人不理解和关心的问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月29日 9:32 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812873.md#1" target="_blank">川人：中共全方位加速灭亡，中国人应自救</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812873.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13357119-Untitled-150x120.jpg" align ="left"></a>截止8月27日24时，中共卫健委报告新冠病毒新增确诊病例307例。其中本土病例259例，海南70例，四川69例，西藏51例，广东13例，陕西13例，重庆12例，山西9例，辽宁6例，内蒙古4例，新疆4例，北京2例，天津2例，河南2例，黑龙江1例，湖南1例，新冠病毒已在中国15个省范围内蔓延，这再一次说明中共强制推行的极为严苛的“清零”防疫政策是完全失败的。随着.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月29日 8:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812611.md#1" target="_blank">庆4亿华人三退 韩国民众中国城集会大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812611.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13812618-2-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年8月3日，退出中共少先队、共青团、共产党的中国人超过4亿。为纪念这一历史性的时刻，8月28日，韩国首尔大林一带最大的中国人聚居地举行的庆祝活动上，汇聚了数百名身穿黄色上衣、白色长裤的参与者，向居住在当地的中国人传达这一讯息。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月29日 1:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/28/n13811880.md#1" target="_blank">新西兰庆祝四亿中国人三退 各界民众支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/28/n13811880.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13811976-DSC8158-2-150x120.jpg" align ="left"></a>8月27日，新西兰部分法轮功学员在奥克兰市中心的伊丽莎白广场举行集会活动，庆祝四亿中国同胞退出中共党、团、队组织（简称三退），受到各界的声援支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月28日 7:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/13/n13823745.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/12）</a><br></h3>我是河北省，老农民，今年92岁，每月108元的养老金，够干什么的？现在还说都小康了。通过我的切身经历，认识到了中共对我国人民的欺骗、剥削和迫害，特别是对农民的歧视和迫害，看到了共产党的严重腐败，造成社会上各种乱象。我认识到了中共对法轮功的造谣抹黑。我自愿退出少先队。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月13日 11:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/11/n13822071.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/10）</a><br></h3>新疆库尔勒组织群众当群演，说的解封了，拍个视频就又让大家回家了，就是为了拍个视频啊，他没有真的解封啊，假象啊，都是假象啊，官方在传播最大的谣言啊，现在一切一切的消息都是不真实的，外界看不到库尔勒的真实情况。选择退出少先队。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月11日 12:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13820842.md#1" target="_blank">传单：传真天地（第57期）</a><br></h3>今年4月，上海市居民于封城期间遭断粮之际，韩国烘培品牌“巴黎贝甜”员工制作面包平价出售，却遭上海官方以“违反生产”为由，罚款58万余元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月09日 5:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13820439.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/08）</a><br></h3>奥密克戎的致病性已经和普通流感没什么区别了，所以大多数国家都放开了。反观赤匪却在层层加码，天天强迫我们做核酸，只要出现一个病倒就要封锁……我不知道这么做的意义在哪。看似为了“保护人民生命安全”实则都是为了政绩。奥密克戎不太可能害死人，但赤匪可以。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月09日 9:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13819054.md#1" target="_blank">参考资料：纵观天下（2022年9月传单/传真）</a><br></h3>中共网信办日前宣称，近三年来清理账号近14亿个，删除信息达200多亿条。坊间认为，中共已经毫不掩饰地进行言论封杀，这也反映出反对中共的独裁贪腐、打压民众暴行和谎言欺骗宣传的言论越来越多。觉醒的民众已经意识到，爱国不等于爱党，中共是导致社会遍地灾难的祸源，声明退出中共组织的人数持续激增。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月07日 1:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/7/n13818857.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/06）</a><br></h3>我是一名78岁的退休教师，《九评》里写的共产党的邪恶我都亲身经历过。本来一直对自己那么努力的工作学习而得到的却是难以疗愈的伤害而不解，直到有三退义工给我多次讲真相，我终于明白，我这一辈人的不幸，其实都是共产党造成的。所以我在此严正声明退出共产党的党、团、队组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月07日 8:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/4/n13817036.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/03）</a><br></h3>中共的网络封锁现在太严重了，感谢新唐人和大纪元网站让我看到了墙外的世界，特别给力的就是导航栏里面直接就能浏览的脸书推特和油管，非常感谢。 声明三退。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月04日 10:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/2/n13816103.md#1" target="_blank">传单：传真天地（第56期）</a><br></h3>中共党媒8月27日报导，陕西榆林粮油蔬菜店主罗某夫妇购进7斤芹菜。市场监管部门提取2斤抽样检查，剩余的5斤售出。结果罗某夫妇被罚款6.6万元，原因是芹菜抽检不合格。网民纷纷抨击：这是“明目张胆的抢劫！”政府横征暴敛令老百姓怨声载道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月02日 5:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/2/n13815853.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/09/01）</a><br></h3>共产党人欺上瞒下，强抢百姓，搜刮民脂，制造冤案，置人于死地，让底层百姓活在水深火热中，当权者却逍遥法外，用权力把百姓玩弄于股掌之间，不顾百姓死活。无处不体现共产党人的强盗行径。底层百姓在共产党人眼中形如蝼蚁，将百姓如牛羊猪狗般圈养。无数百姓希望有人能带领大家打倒共产党，重建新秩序，还百姓一个和谐社会。为此我愿意顷尽所有，我相信总有一天共产党必将灭亡。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月02日 11:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/30/n13813459.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/08/29）</a><br></h3>过去把无知的我骗进这个恶心至极的组织，它们说不加入的人就是落后了，让我无比心急地加入了这东西。现如今我了解历史后，对这一切感到愤恨与恶心。本想超龄也就退出了，可曾经入过还是有所顾虑。若是有朝一日审判的枪口指来，摘不清楚可不好，况且我看现在那一天近了。故特此声明退出一切与中国共产党相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月30日 10:58 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf3046_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf3046_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
